13歲少女愛上舅舅 主動告白上床嘿咻

這真的很誇張、誇張、誇張…
《自由時報》報導，新北市一名13歲少女，在某次家族聚會與舅舅相談甚歡，主動告白，今年3月，兩人相約私下見面，少女主動獻吻，舅甥戀情就這樣悄悄展開。4月，少女母因經濟窘困，繳不出房租，弟弟同意搬來分擔房租。

6月某晚，少女母同居人發現少女褲子沒穿好，匆匆自吳男房間走出，追問少女：「你們是不是那個了？」少女坦承兩人嘿咻，吳男也遭送辦。吳男到案後坦承與外甥女是男女朋友，發生性關係前，有先問外甥女「可以做那件事嗎？」並獲允諾，新北地檢署勘驗兩人LINE訊息，兩人互稱「老公」、「老婆」，認定兩人是合意性交，已依與未滿14歲少女性交罪起訴吳男。（即時新聞中心／綜合報導

新北加1分

點解香港冇乜呢啲新聞?

個人簽名
------------------------------------
Oct 26近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓
3JR 4法國佬巫斯義=香港鍵國
5真律師何君堯 6蘇麗珊 7十卜ching
8D_wade 9RedBaron 10優美開始
11阿古路 12Romanov 13返六日唔撚易
14優美開始 15民國復興 16dewi

未入已經估新北

新北市係咪俾人落左降頭？？？

社工唔夠勤力

新北D新聞同AV劇情有咩分別

d人仲話av情節唔會發生係現實

應該話唔會發生響你同我身上

你個名

新北goal

究竟幾時先有人打敗新北市